有冇巴絲試過放低左？

其實日日都咁多巴絲放負
不如黎啲正能量
同現任過得開心又好
而家諗翻冇曬感覺又好
覺得慢慢淡緊都好
一齊黎傾下啦

利申未放低

想分手，感覺自己係水泡

可唔可以講多d ? 咩事令你有呢種感覺？

巴打講黎聽下

幾耐啦？

有冇分手details

係咪好後悔冇珍惜人

咁巴打係點樣發脾氣法？

過來人 已經放低哂，兼而家再遇到咩人都唔會再諗發展新一段關係

but that's another story

對佢絕望算唔算放低左

最後女朋友頂唔順散左

現任都無又點放低左

巴打有冇諗過唔值得

絲打散左未

未放低搵多個好易hurt人

巴打會唔會諗如果當時做好啲 就唔會變成咁

點撚樣放 女人絕情到痴線 又唔知做乜鳩

激嬲左佢完全無彎轉，又話做朋友，過左一排出黎又攬又咀，隔左過年幾日勁hea覆/已讀不回

咁算唔算失左幾次戀

其實我覺得 如果兩個人都有心 根本唔會係分手下場
所以先開呢個post 希望屌醒自己

算失戀啊 其實巴打你女朋友做到咁 我覺得早日抽身好似對自己好啲

咁都算好來好去丫 你地有keep contact？

係咪完全好似朋友咁啦

一年前嘅今日 係我地一齊嘅第一日
一年後嘅今日 分左手4個月 今朝睇返佢一個月紀念寫比我嘅信 喊到收唔到聲 分手之後第一次喊到咁犀利

雖然而家仲係好朋友 但原來我冇放低過

做翻朋友唔心痛咩

我都好想放低啊

散左 佢想收我做兵

以前一齊個陣應承左

其實都斷斷續續過幾次 最後我地都唔捨得絕交

主要自己個心灰左

得出最大結論係女人一決定左就真係可以好絕情 做咩都冇用， 盞自己傷上加傷

雖然已經算係放低件事
但每次見到佢,心裡面只有好強烈既怨恨

試過，認真答
解藥只得一個，就係新歡夠好，無其他方法

利申，傷到焦慮症，唔相信呢個世界

巴打幾耐啦

放低進度如何

但係就好清楚唔會一齊翻？

其實男女都一樣 心真係灰左就time to move on啦 唔好咁多幻想

放唔低一個騎牛搵馬既人

絲打介唔介意講下散左幾耐先好得翻 個心受左傷真係可以再愛過其他人咩

拍左幾耐

最近都feel到自己有d病咁個喉嚨好似會頂住咁

3，4個月
見佢而家拖住第個。。。好心痛

就一年 嘗試過放低搵過嗰 不過完全唔同感覺所以放棄左 宜家打算反正放唔低就由得伍 間唔仲ff下可以一齊返都幾好

第幾任女朋友黎

第2

仍未放低 現任又無ex咁好 想分手

巴打都要比心機啊

好難搵倒女仔再一齊 因為自己怕左拍拖 好似比你一齊左咪又分開

yes 頭1 2個月都求過好多次 到而家已經連我都死左心
只係有時候 我好掛住以前 懷緬以前姐

現任變左水泡

第一次好中意一個人？

係為佢付出左太多，一開始可能大家都會對大家好好。但事實證明佢根本唔夠愛我

咁如果搵到個女仔條件好過ex

會唔會係未遇arm人

咁有冇對其他女仔心動過

回憶係放唔低 好似要做到冇感覺先可以慢慢重新出發

我都係咁諗 幾乎所有問題都係來自唔夠愛

佢而家應該同第二個一齊好開心，講到尾就係對厭我。。。以後唔知再有冇勇氣去愛人，對上一次又係咁。雖然我知道佢唔值得我為佢咁傷心，講到尾又係會情不自禁咁喊。

可能係 因為圈子真係好難識倒女仔 加上自己好內向 冇乜可能識倒

係啊 理智同自己講唔值得 但感性又會令自己傷心退卻

我同你有啲似 不如你試下block哂佢啲野 好過睇倒佢地一齊既野

或者我今日真真正正咁大喊過一次 就可以真正放低
絲打你都加油

愉b 我仲好掛住你

最近個人好迷惘，問自己係咪識個第個。。。一來又怕傷害左人，二來如果諗返之前d野又會好傷心，同如果一投入感情最後又傷害自己。
日日係屋企做垃圾唔知似咩

那動人時光 不用常回看

曾經以為自己永遠放唔低，用左六年時間，一直都唔想再拍拖，直到遇到依家個男朋友，終於知道自己放低咗

其實喊出黎會好d 互勉之

追過一個人6年 放底左
比人玩過 都放底左
不過個心係愈來愈小心
心窗愈開愈細
係就係放底
不過陰影係永遠係到

其實曾經美好過都好夠

六年 六年都冇同任何人一齊過？

其實係會收埋個心
會唔會好驚遇唔到包容到咁嘅自己嘅人

分左半年 已經冇諗
但唔想拍拖

巴打唔使咁刻意諗 我相信遇到就自然會有答案 但真係要諗清楚先開始 開始左就唔好諗傷唔傷害 如果佢再傷害自己 其實都唔係你要等嘅人

係咪就算有好感都唔會想一齊

好心痛好似為呢個人受左好多委屈

係心痛自己？

係 其實諗返反而仲好，如果勉強同另一個一齊，未必遇到依家呢個。

中途有冇試過對其他男仔有好感

有 不過真係放唔低，其實應該係講，太執著唔甘心。

巴打完全放唔低？

感而家個心係完全冇ex ？

兩樣都有d

感覺佢只係有事就搵我，冇事就唔理我，一個月平均食3次飯左右，食完就88，仲要係每個星期等佢約，仲永遠就約唔到佢，問佢會唔會結婚將來，就話冇諗過，佢俾我感覺係騎牛搵馬

咁應該仲要等下 對佢仲有感覺

巴打你地係點樣一齊架 佢有冇主動約過你？

完全無啦，最近仲要不停同男朋友喺街撞到佢 一啲感覺都無，仲會真心祝福佢同佢新女朋友

我當時追到佢 ，係咁岩有個男仔追追下冇追就俾我食左位，開頭果2 個月好正常，之後就可有可無咁

年幾

好正 希望我有一日都可以做到咁

咁睇黎係淡左 如果再係咁不如攤開講下/直接問分手 拖耐左都冇意思

好中意佢 ？

她用她遺忘的本能 走了那麼遠
一直到今天 你還為她紀念
你用慢半拍的腳步 走得那麼累
一直到今天 她都沒有察覺

成個post都未放低咁濟嘅...

一早講左，係佢唔知想點，分又話唔好，唔分又話會改，最後維持現狀

放低左，即刻心情勁好
你要記住佢絕情，唔好緬懷過去，佢已經變左
不過唔會諗下一段關係
已經唔相信愛情

講就易 做真係好難

放低晒
完全冇感覺

巴打加油

咁放低嘅人一定比放低多嘅

咁究竟係放低定未放低呢

咁最後都 應該會分...

有冇現任

分左就快四年，有時仲係怕撞到佢，算唔算未放低？

你見到/ff佢同第個一齊 有咩感覺 就係答案

I don't give a fuck 直情係呢種感覺 係怕見到面，佢會同我傾返計，怕尷尬……

好難放低亦打算唔放低係咪好癡線

下一段關係係你同下一位之間的事
上一個人已經同你再無瓜葛
信唔信愛情係你價值觀的轉變

有 不過分手係佢有第二個 唔關我現任事
曾經係好痛苦 但時間沖淡一切
過多一段時間就發覺自己好白痴 點解會放唔底 點解當初唔可以型啲

你如果一直記住以前大家有幾好你就放唔低
放唔低唔係問題，前題係對方都一樣放唔低你
但係如果佢都對你完全死心，你掙扎為咩？到佢有另一半果陣，你仲停留原地？無人可憐你，你只會一直難堪，一個捨得你傷心的人，值唔值得你折磨自己。

咁 應該係放低左 有冇打算發展新戀情

巴打如果覺得值得一世思念一個唔會思念自己嘅人 就唔痴線

放唔低 分左手半年 每一日都仲好掛住佢

但價值觀改變 咪遮係間接比上一個戀情改變左下段戀情

如果曾經好愛好愛 時間都work？

慢慢黎，先做到放下，唔好諗咁撚多，其實你做乜咁執著？

巴打好高質

巴打係點散架

sorry係絲打

我諗我係需要時間 但我唔想自己唔再相信愛情 我覺得對下個好唔公平

唔緊要
其實成件事聽落係好on9
我地兩個係背景上有啲差異 佢個排屋企仲要有啲事
佢覺得再一齊落去都比唔到幸福我
我所有朋友都叫我放棄佢 但我知佢仲鍾意緊我架

當然啦
我個ex同第三者結埋婚 又試過行街撞到正 都可以笑下打個招呼

一直都想啦！遇唔到之嘛

請問用左幾耐

...點解唔可以一齊熬過 如果真係夠愛 一齊解決唔係好啲咩

比著我撞到正的話，我應該跑走

大約半年到
個半年真係有諗過自殺

加油啊 無一段感情係完全無價值加 就算比唔到想要既野你 至少都令你知道你唔想要咩 下個帶眼識人啦

咁我祝巴打快啲遇到好女仔

好彩巴打你冇死到咋 希望我都可以盡快放低

多謝你祝福

我都好認同自己更加清楚想要咩 多謝巴打 一齊加油啊

我都成日咁同佢講... 實際上 呢半年裡其實我地有keep contact 根本大家都擺唔低對方
但佢最近又叫我放棄佢 老實講做唔到

當我見到佢既時候佢以經望住我
我地係商場見到 笑下就各自行 之後仲要撞多次 入左同一間舖頭 前後相隔半個鐘

同個男仔曖昧左三個星期 用左半年時間去放低 係因為比佢hurt得太多次 某個moment忽然夢醒 發現原來佢真係唔值得我繼續去愛 原來我付出既佢都見唔到 原來佢心入面真係無我

利申：雖然時間短 但未試過咁鐘意一個人

但佢始終放棄左你地 好似就算一齊得翻 都有野變左 做朋友會唔會舒服啲啊絲打

係呀 當時我竟然係唔捨得我隻狗所以冇做到
加油呀 更好的愛前面等

有時係見到你付出 但係因為唔中意 選擇無視 絲打點被hurt法 而家有冇新對象

巴打會唔會覺得好尷尬？

屋企有隻寵物做牽掛係正d～ 多謝巴打

真係小小都冇 因為totally 放底左了

講起寵物，我想養返隻貓

咁咪一貓一狗 正啊

放低左就好啦 明天會更好

屋企有寵物感覺好好多

其實我都知分開左好多野都變左 但我真係仲好鍾意佢 岩岩分手個排我係一諗起佢都會喊 始終經歷太多

而家養緊倉鼠咋 遲啲想要貓 做奴才

我係咩都冇養，認錯巴打了

sorrrrry巴打

變得熱鬧d，仲好玩d

仲唔訓覺？

類似情況
但過左成兩個月
我都仲係會日日諗起佢

其實我都知分開左好多野都變左 但我真係仲好鍾意佢 岩岩分手個排我係一諗起佢都會喊 始終經歷太多 [/quote］

明白你啊絲打 其實如果真係適合 最後可能真係一齊翻

訓架啦

兩個月好短架咋其實 加油啊巴打

當年我用左四個月，果時日日聽林宥嘉首想自由

6年嗰個搞到我差啲自殺
追左咁耐 一句無考慮過都算
唔洗咁樣侮辱我

但好多人幾年幾年咁先放到 只係想盡快move on

唔係話時間長就會有感情嘅 巴打都唔好太執著了

分左手放吾低 個個都屌佢係大仆街 但都會放吾低 定係我吾甘心

好多年啦
係就係放低左
不過而家有個陰影係身
硬係覺得個個女人都想搵我笨

我覺得呢兩個月我無諗過要MOVE ON
只係日日諗住佢

d人係咁，拒絕人都唔識比d尊重，巴打要堅強d，天崖何處無芳草，加油

唔甘心一定會有 絲打幾耐啦

係我自己有一日決定走
日積月累
神仙都攰

多謝你呀
其實而家我好少搵朋友呻 因為好多朋友都唔鍾意我ex 覺得佢傷害左我
咁樣講一講我好舒服架喇

巴打咁耐的確係傷啲 遇到好女仔自然會冇事 到時要試下信佢啊

咩原因放唔低？回憶？

係啊有時朋友太錫自己 都唔知可以點同佢地講 絲打我真係明架 你都要加油 唔開心可以隨時黎呢到講野

btw聽緊葡萄成熟時，深夜總是……唉

你都要加油呀 我岩岩睇左幾頁post好似都唔多見你講自己野咁 你都要開開心心呀！

訓啦柒頭

曖昧好似比分手仲難放底咁

一樣聽緊啲sad 歌
星期六晚唔願訓 星期一又要番工喇

絲打有心 一齊努力啦hehe

要錫自己多d，唔好投太多野、太多時間落對方度。識抽身就啱了

其實已經唔敢再同朋友講
唔想再向身邊既人散發負能量
無人會鍾意一個成日散發負能量既人

我地都要錫自己多啲呀 同佢分左手之後我多左啲心機放係自己身上

誰都心酸過…那個沒有 好好聽，又好啱聽 單曲looping

I know that feel 但我而家慣左喇 學識自己收藏好啲情緒

I know that feel bro
而家直情將電話 notification turn off 哂
等自己以為冇人揾我 等我冇咁容易想揾人呻

投放返空間同時間落自己度真係輕鬆、好過好多

其實算唔算值得我自己都唔清楚

我地聽你呻

好掛住

拍拖真係好自然將人生重心放左係兩個人關係到（我係一個幾chur既女仔）
而家一個人都偶爾覺得幾輕鬆

呻左咖啦係上面
真係要學識放低了

有時候一個人都幾好，至少過特別日子唔洗諗點慶祝，整咩禮物都已經輕鬆左唔少

啱啊

因為第三者而分手 我唔憎佢反而仲記得佢嘅好
人是犯賤的 有時仲特登經過佢樓下想見到一面

岩呀 情人節又黎緊喇 好輕鬆呀今年
訓先喇巴打！唔好聽咁耐sad歌

以前又係曾經深愛過一個人
到最後係unfollow埋佢ig直情唔再睇佢啲野先放得低
我唔想今次又係要咁做
好似無成長過咁

放低唔到
但主要都係心有不甘
憑乜野有第三者而分手既佢就順風順水
就做到黑警又用埋合照做icon好sweet
真係希望有一日可以睇到佢乜都冇哂
明明就係一個仆街賤精

不斷迫自己咁樣諗去洗自己腦 令自己感覺良好

一樣呀 巴打 表面上let go 左但有時又會諗起佢

石頭不斷變大 可以點放？

以前頭一兩次執著 之後幾次分手幾日就放低

你愈去諗住件事 你就愈唔知自己犯咩錯

你唔客觀去睇一件事 你永遠冇學習

知道自己缺點 咪為下一位改進

咁樣 你做人先識得開心囉

一撚樣死老豆咁款 扮畀邊個睇

扮到拎oscar 佢都唔知架啦 佢感情唔會比你家人長同深 不如現實d 當佢去過客 努力搵下一位

巴打你好勁

比佢當左做水泡 前一秒想咀你 後一秒就同你講sorry 我地都係做返朋友 仲要類似情況係持續發生

結果放低佢後 同左現任一齊

早日夢醒

但其實好多時係因為唔甘心無擁有過 試下放低執著 可能會發現自己其實無想像中咁鐘意對方

同第一個散咗一年之後遇到第二個，但係好似係個player，拖咗兩個月散咗，啱散咗一個禮拜我隻貓貓就過身⋯⋯突然整個心都空了。

已經放低左又重新開始。

諗返起都可以平常心對待

再影響唔到當下的情緒

我都覺

同第一個散咗一年之後遇到第二個，但係好似係個player，拖咗兩個月散咗，啱散咗一個禮拜我隻貓貓就過身⋯⋯突然整個心都空了。[/quote]
player死全家 依家個心好返未？

情人節返全日學，咩都唔洗諗

講多些少細節，舊石咩原因響度？

巴打講的好好啊 與其繼續留戀 不如為下一個變好

絲打move on得好啊 呢條仔我睇落似垃圾

仲有唔知拍拖嘅佢嘅缺點 一齊之前永遠好似完美啲

絲打你要撐住啊 只係遇人不淑 呢個世界仲有好多人 貓貓陪多左你一個禮拜架啦 咁諗會唔會好少少.....

絲打有冇details 用左幾耐？

下個會更好

絲打係善良啲果邊 靜係記好野 撞到會好唔知點架 既然佢都有新女 你都唔好太掛住啦

呢句真啊 巴打有事黎呢到講吧

同自己講值唔值得係理智咋 就算明知唔值得 都會控制唔到 呢啲就係感情啦

食完檸檬仲要後來先知佢一直都係當我傻仔咁玩
雖然對佢已經一D愛意都無
但係對佢既怨恨令我好似放唔低佢咁
尤其番學仲係會見到佢
一見到佢就諗番起之前比佢玩既柒事
唉

巴打掛住啲咩 掛住佢 你 定你地多啲

巴打舊石係點

絲打有時呢個世界就係咁唔公平
唔係話人賤就唔好名 你咁諗其實自己都唔好受係咪？ 畢竟你都中意過呢個人渣 嘗試move on一下 ？

巴打嘅怨恨有冇影響自己對其他人嘅睇法先

件事仲係好近期
所以宜家我對女仔都會保持高D既戒心
同埋我fd都話主張以靜制動
我就暫時唔再好似之前追女個陣咁主動
做番以前最被動既自己

哇，同你9成似，啲女人咩事

咁都仲有好多時間放低 不過唔係個個女仔都係咁架 你只係未遇到

分左手一個星期 已經放低左
因為我真係好憎佢

其實有段時間我係好憎我自己
明明以前既我係好識睇穿一個人
但今日就竟然比呢隻臭雞迷惑左
將人生第一次真正動心動左係佢身上
算係我人生最大既恥辱
所以都唔係咁易放得低
可能幾個月後grad左先會比較易放低

巴打點憎法

你係中學定大學grad

我，分手個時覺得好愛對方唔會再搵到個咁鍾意
不過半年後就遇到而家個個同埋一齊左兩年了 適合自己好多

大學grad
條臭雞係上年年尾先識
然後上個月先真正game over
最仆街係隻臭雞同佢D八婆fd仲周圍唱9我
可能因為咁我更加放唔低,因為我幾在意人地點睇我

未放
分咗三個月 想復合

遮係遇到個更好嘅好自然就會放低曬 ？

咁其實巴打已經好憎佢 只係仲好在意自己做錯左 又比人唱衰 識多啲人就冇事架啦

覺得有機？ 點散架巴打

雖然無同到佢一齊,但同佢一齊做既野已經比第一次拍更加深刻

真係控制唔到,我仲要係投放得多果個

投放得多又得唔到回報真係好難過 利申：近排試過單方面投放，之後個女仔連多謝都冇點多謝

係幾耐之前嘅事啦

把口講到好愛我 但佢可以全日唔搵我唔理我
價值觀唔同 成日幫自己啲缺點戴頭盔
成日屌我踩低佢 我根本係同佢分析緊件事唔啱佢
仲有啲隨地掉垃圾 食野'jip jip'聲咁
屌你老母直頭覺得拖佢出街好瘀

player死全家 依家個心好返未？[/quote]

多謝巴打！
慢慢習慣緊⋯⋯
有時見到d剩低嘅貓糧就會諗起貓貓以前d得意樣，一時笑一時喊
至於嗰個人，有時會諗起，但係冇憎佢冇怪佢，總係覺得佢應該唔係刻意要hurt人㗎吧，隱約覺得佢上一段好傷，於是變成一個player尋求心理補償吧⋯唔知呢

咁巴打個ex條件又真係唔好嘅 好事黎架咁快冇事 唔使浪費自己時間

絲打你好warm啊
多謝你
好掛住隻貓

其實都唔係好耐,上個月生日前兩日佢同我講已經有男朋友

多謝巴打！
慢慢習慣緊⋯⋯
有時見到d剩低嘅貓糧就會諗起貓貓以前d得意樣，一時笑一時喊
至於嗰個人，有時會諗起，但係冇憎佢冇怪佢，總係覺得佢應該唔係刻意要hurt人㗎吧，隱約覺得佢上一段好傷，於是變成一個player尋求心理補償吧⋯唔知呢[/quote]
或者應該搵d世藝做下，一個人有野做就唔會點諗。時間耐左就會好返過黎 再唔係可以去下旅行放縱一下自己

或者應該搵d世藝做下，一個人有野做就唔會點諗。時間耐左就會好返過黎 再唔係可以去下旅行放縱一下自己[/quote]

本身就係識得少人
然後又咁岩比隻臭雞flirt到應一應
仲差D因為佢搞到同d老友反面
好彩佢地係知道隻雞係衰,同埋我係比人玩,當無左件事
但係宜家番學個陣,見到佢係度flirt仔帶兵仔
個款咁撚幸福,真係覺得好唔公平
點解呢D臭雞仲有得咁開心

唔知有冇機 但未想放住
冇第三者 之前傷過佢一次 佢話嗰次太痛 然後想自己一個人 唔來拍拖住

呢d人都唔會玩得耐，善惡到頭終有報，總有一日隻臭雞都會比人玩返轉頭。巴打都唔需要為呢d人嬲

我都不停咁同自己講,要等佢有報應
然後到個一日我會上前盡情恥笑佢
但始終呢段日子仲係見佢咁幸福
真係好頹

可能只不過係我太過執著 等左四年 明明有機會一齊番 但又比人入左 個心好酸呀 個心好似比人插左幾次 ....唔知做咩

有冇考慮養多隻 有貓貓陪住始終開心啲 我覺得

咁巴打都係唔好諗啦 佢已經揀左男朋友 定係巴打唔介意做兵

呢個世界係唔公平架 巴打不如試下識多啲人 btw唔好亂同fd反面 佢地先係更易一直係身邊嘅人

巴打有冇一齊過

我係成日都係度諗佢幾時先有報應
但越諗就越係覺得好辛苦
每當上堂見到佢個得戚樣,真係好想過去摑佢幾巴

其實我個次又唔算係同fd反面既
只係我自己覺得對唔住佢地,自己退左group
但後來佢地都有搵番我講清楚件事
佢地其實都係岩岩係我表白前個幾日收到風
知條女係臭雞格,玩謝左幾個男同學
雖然佢地都會笑下我on9
但係佢地仍然接受我,叫我下次醒目D

真朋友黎架要好好珍惜 你如果真係放低曬 係可以連佢個人都唔關注 唔會留意佢做緊咩 其實關注一個你討厭嘅人都冇意思 唔好諗咁多啦

其實有D複雜
我其實好想block佢FB IG whatsapp
但礙於佢同班八婆fd唔知我宜家係憎緊佢
如果我做左呢個行動,佢地只會更多是非up出黎
所以我頂盡就係unfollow,friend list仲會見到
我唔會比佢地知我宜家諗緊咩

然後我亦唔會del同佢之間講既野
因為條臭雞之前就係cap對話記錄
唱我D野比佢D fd知
佢以為我唔會咁對番佢
我就偏偏backup哂佢D對話
遲下有D咩就爆哂出黎,最多埋一鑊熟
因為條臭雞講左好多唔算太見得光既野比我聽

呢d人就係咁撚戇鳩，永遠唔知自己人格係有咩問題，仲要唱衰人真係好唔要得 爆佢大鑊都可能冇用，因為佢身邊d八婆應該都會幫住佢。

如果佢真係臭雞 佢講果啲野究竟可唔可信呢

太執著會浪費太多時間，唔好太勉強自己。或者應該係時候放低，再休息下

我唔會宜家爆
遲下grad完再有D咩事先爆佢

姑勿論個可信性
我cap圖話比人聽佢以前個堆性生活經歷分享
佢都有排比人笑佢臭雞
本身D同學係有聽聞過佢flirt開仔
同埋自爆同條仔拍拖一個禮拜,佢主動要求扑野

一齊左三年 最後係我dse既時候同我講分手
個段低沉左一個月 都做左啲依家諗返起好傻好蠢既事 但好在身邊仲有朋友成日安慰 而個段時間不斷諗點解會鐘意佢咁耐 到左最後發現個心放鬆曬
時間耐左 多野做左既時候你自然會發覺原來有一日自己已經好耐無諗起過佢 後黎佢既任何野都無意欲再去關心同留意 嗰下知道自己放低左 加油啦仲未放低既巴絲

同ex斷斷續續糾纏左6年 新年前再次被分手 感覺係每次當佢摸清楚我個底就會離開我 但偏偏我份人對住另一伴咪都唔會收收埋埋 將自己最真實個面比佢睇 而每次同佢分開 我都可以好快咁搵到另一個 我就自己一個on99咁等佢番黎 同佢太多回憶 同佢一齊成長 我諗我呢世都放唔低

一齊就3年...上個禮拜仲有講有笑...好多回憶...第一段感情...放唔低

睇緣份啦
其實呢隻貓貓本來係流浪貓，好多街坊喂，但唔知點解佢就係唔騷人，凈係同我玩，後來先跟咗我返屋企

[/quote]

係啊，時間肯定可以沖淡一切
前面有個巴打講得啱
最緊要係每一段感情裡面都學到d嘢
遇到啱嘅人就好好珍惜
下一個更好

同佢講分手個下正撚過打丁

下個會更好，一齊加油

散左七個半月，本身以為自己放低咗，點知俾我發現佢解左block

有時真係控制唔到自己去諗佢,只係覺得明明我都好落力去幫佢為佢好
佢生日就想比驚喜佢,點知到我生日佢就送份咁既野比我
明明我都唔係計較付出既人都要咁對我

我有既 放低過 搵左第二個 拍左成年 但我可以 攬住條女瞓但係諗起個ex 過唔到自己關 所以和平分手 利申：條女出國讀書 接受唔到異地戀 喺埋一齊之前已經有協議 我都知有D仆街 呢個心結真係 越嚟越多潔 越嚟越實 ...🤐

閉起雙眼你最掛念誰，眼睛張開身邊竟是誰。 巴打有冇諗過搵多個ex一次，問下佢覺得你點？如果佢覺得只係好朋友關係，所以先比機會人地嘅話，咁自己咪放下段情，move on! d回憶就當係相咁，收埋響相簿度，得閑諗下，笑下算。所謂不在乎天長地久，只在乎曾經擁有。打完呢句話都覺得好mk

你地仲有冇聯絡

其實臭雞 咪又係一樣收到兵 一樣做女神 香港地

絲打好成功啊 我都希望自己可以好似你咁 相信單方面繼續中意係會淡

其實巴打 你搵到新女果時真係冇覺得呢個好過ex好多 考慮下唔再同ex糾纏 專心對呢個咩

佢用咩原因散

頂咁樣真係緣分黎 好正
希望絲打會再遇到好好嘅貓同仔仔

即刻想搵翻佢 ？ 唔好傻啦佢只係以為你放低左咋

咁其實佢都係唔想你繼續付出冇回報遮 冇一直拖住你都係好事黎？

係,所以我無怪過佢只係我唔係咁想放低佢
只係有時係到諗點解佢唔簡我姐

冇得咁計架 佢同佢男朋友可能已經經歷好多 就算你條件好啲 都唔代表佢抽身到

我同佢依架個男朋友應該係同一時間追佢,我同佢經歷既野都唔會比佢小其實

曾經我都放低過初戀,但佢就放唔低

入黎say個hi

佢放唔低初戀但同現任一齊？

hi

同ex分手傷心到死
過左九個月日等夜等終於復合
復合佢一樣對我好似以前咁差
同佢kiss嗰陣覺得佢個口好臭，kiss完仲覺得個口好苦（由條脷底苦出黎）
拿拿臨飛佢都飛唔切
後尾佢又搵我，我exactly做返當日佢飛我做既野
電話唔聽msg唔回，拋低一句絕情說話就block左佢
後尾偷stalk佢fb， 又見佢做返我被飛嗰陣既野，日日update fb ig 扮生活精彩
我應該復仇成功

講過放低好多次

唔係佢，係我放低過初戀，放唔低唔簡我果個

諗落又係
就算爆比人聽佢幾鍾意扑野
爆比人聽佢幾抖M鍾意比人格硬黎
仲有佢成撚日幻想比男友既屋企人強姦
D兵仔都係照狗衝
隻臭雞姣兩姣佢地就暈哂浪

sorry mix up左 初戀未必係最愛家嘛 投入最多先最難抽身

最後果句真啊 老實講佢好索果啲女黎？

絲打 做得好好 但點解要復合

巴打 講幾多次都冇用 個人唔醒 就係唔醒

佢個樣一般般,身材都係一般般
但係好識著衫扮靚,引死仔個隻
然後把聲又chok都好撚cute好撚姣咁
所以用黎flirt仔都算無撚得輸
我都中左佢招

我係等哥個 個ex好耐冇拍拖 我分左之後到E加先拍拖 其實佢都係近期先放得低 先重新開始 唉 心病還需心藥醫 可能當初分手太突然 佢咩都冇講就分左手 而我既性格就係你走 好 一路順風 但其實當時我好嬲 覺得點解要禁對我 大家冷靜完 我再問佢可唔可以點解要分手？ 佢無講 呢個情結一路結落佢到E加 不過到而家都好想知道原因但佢死都唔肯講 可以點？ 可以放低嘅一早已經放低唯有呢個結

復合嗰陣仲好鍾意
點知佢復合後仲死性不改
繼續唔當我一回事 甚至懷疑佢有flirt 其他人
由愛生恨

的確係投入符過份多，我都比人屌過好多次
低自己就真係放唔得低，依架都有時會同佢傾下，但已經無以前日日咁傾，好多時佢好似強調咁要陪男朋友，我都諗佢都係想我收皮姐

好想有一日可以好似絲打咁對個Ex

lol原來男人都會分到咁清架 巴打而家清醒咪好

絲打出到黎就好啦

巴打考慮下斷聯絡可能會好啲

咁樣唔清唔楚真係好難斷到ff 心掛掛好似比佢吊住死唔去咁 睇唔透點解佢唔講 但咩都唔肯講會令我覺得有距離 個人而言都會想放棄

我都唔知點解啊 絲打 R曬頭 可能當大家都好唔成熟去處理件事.... 今鋪真係hi auntie 我都好想斷.... 我以真係有第二個對像就冇事 ...不過原來唔係既

我係鍾意佢個陣就無睇到咁清楚
係事後知道佢咁臭雞
再留意番先知佢原來有特登執過
最仆街係我d fd以前同佢傾過計
話條臭雞係佢地面前扮矜持
一聽到人地話去邊度旅行又即刻姣鳩人

用左半年放低左前男朋友
諗起個陣一訓醒就喊 一見到關於佢既野就即刻流眼淚
不過到而家都有keep住佢既野 見到只會微笑再收返埋

你地幾大

哇好假遮咁 好彩你啲fd同左你講 唔係你可能仲沈迷緊

絲打成功靠時間沖淡左？

直頭角色對換哂 佢啲脾氣仲大仲多過我
每次都要死狗 好辛苦

其實真係整定
我班fd岩岩係我同條臭雞表白之前
知道左佢D衰野
正想同我講個陣,我已經表左白衰左然後自閉
佢地係之後見我放低左先同我講哂來龍去脈
個刻我先真係醒左
對呢條臭雞唔再係愛,而係恨

係呀
個段時間係真係好辛苦 又夢見到佢同第個一齊 不過好彩有班朋友陪住 都叫有人陪我傾下計 然後檢討自己有咩做得唔好 再打扮下自己重新出發
現任對我好好 好寵我 希望各位巴絲加油 下個一定會更好

有時唔係自己唔想斷,係習慣左好難改
好辛苦

散左放低埋 ？

我覺得連恨都放低埋會好啲 憎一個人係好辛苦

無辦法唔恨佢
始終宜家番學成日都仲會見到佢
然後一見到就諗番起D傷心事
真係放唔低
我諗真係要grad左再見唔到佢
我先可以慢慢放得低

多謝絲打

巴打幾時grad啊

求放低方法

低已放
因為帽撚左

我都想拎得起放得低呀
又要準備長時間既失戀時期啦 有無人教下我點快d放低

我15佢14 當年

幾個月後,宜家last sem
講真聽日情人節上堂仲會見到佢
認真唔好受
想走堂但係個兩堂又係唔走得

我有時搵下佢咁囉 但佢好少應

聽歌喊哂d情緒出黎就可以重新做人

放底左 就唔敢再投入新感情了

我多數逼自己多啲出街

其實巴打不如死左條心佢 真係要等到有一日佢收你做兵定收你皮先死心咁好咩

望多啲啦逃避唔係辦法黎其實 會有反效果

個方法靜係得有一日你捨得醒 發完夢 on9完

咁難怪處理得咁差 往事只能回味
一路咁耐都冇復合到 可能真係應該放棄佢啦

真心放曬？

你都講得有道理
其實我越避就即係合哂佢合尺
佢就會沾沾自喜,覺得成功搞到一隻兵仔人唔似人咁
可能我勇敢D去面對
慢慢就會麻木
然後grad左就拜9拜佢條尾

要等自己醒架 搵多啲世藝做下分散注意力先 跟住慢慢黎

巴打 你識咁諗就好了
啲賤女人 諗黎都sai9氣

咁又唔係得呢兩個結果嘅

其實仲有樣野都算令到我放唔低佢
就係曾經有一次我差D會同佢搞埋一齊
但我無做到
好D諗就係我好彩第一次無比到呢個臭雞
但衰D諗就係佢送到上門我都無搞到佢
好似有D......唔知點講

由佢係我面前消失果一刻開始
我已經好努力咁唔再去諗佢
甚至去約其他女仔為左忘記佢
但而家係我面前又出現左一個同佢一模一樣既人出黎
玩我咩

lol你覺得有女唔食好sai
但你諗真啲 同條臭西bok左啊 都整臭你自己啦
留翻黎bok下個女朋友仲好

你地聯絡佢有冇比過希望你先 如果冇再有過真心對話 一齊得翻 都只係遲早散 你又咁肯定自己會珍惜翻佢？ 咁愛佢點解要傷害到佢 點解要失去先黎講珍惜後悔

其實有時諗番起個陣個情境
都仲有D扯扯地
當時我並無sense到佢預左比我搞
係我後來成件事完左之後
我d老友同我討論
佢地判斷認為條女個次真係送到上門
只係估唔到我正人君子到咁

的確正如你所講,唔係留比佢係好事
只係從鹹濕既想法黎講,係有少少後悔

哇你咁正人君子反而吸引唔到佢 更加證明佢係臭西啦 唔好再諗件事把啦 正正經經搵過條女溝啦遲啲

成件事都係發生左唔係好耐
難免係會放唔低既
宜家唯有就係用時間去沖淡佢
而我都會正正經經搵過個真係好既女朋友
雖然宜家讀書呢度已經無機會
預左A0 Grad先

巴打有呢個諗法已經好好 有人講過 等得越耐 等到嘅人就會越好 見到中意嘅要勇敢去馬

其實我真正第一次對女仔動心
就係岩岩幾個月前比隻臭雞flirt到對佢動左心
以前中學,asso,上到U都仲係未特別鍾意過人
就算有,都因為讀書既壓力而叫自己唔承認

但最大問題我都係耿耿於懷 好想要答案

以我鑽牛角尖既性格 無返幾年或者更多時間都做唔到

睇黎巴打係被動型 咁我唯有祝福巴打 下個會出現架～

咁細個拍拖可能連咩係中意都唔知 為左保護自己 唔再一齊翻都好正常嘅 你再等多段時間先lor 可能佢自己都唔知答案架其實

咁巴打你要加油啦 呢段時間盡量搵下野做 唔係會好掛住好掛住

無錯，我真係被動型
所以我先咁易比隻臭雞flirt

巴打慢慢等下個啦 唔會再係臭雞架啦

希望唔會再遇到啦
同埋今日情人節
我祝9條臭雞同條仔一擊即中做爸爸媽媽
然後條仔之後唔撚要佢

lol中出即飛

祝佢有套都穿
今日條臭雞走堂走得咁開心下話

第一任 未完全放低哂
第二任 就完全放低哂

第二任係水泡？

我比人當水泡

放緊 初戀黎

咁巴打第一任點散

巴打點散

衰自己on9同埋唔爭氣

*2

巴打你都中過臭雞既伏?

琴日岩岩中完

年紀小不等於我是錯 唉 連分手都原因 好慘 好似比人吊住行 行屍走肉地生活 好痛苦 .... 等到幾時a... 禁多年都冇人開解我... 唉 明明身邊大把異性 又唔係溝唔到女 偏偏就卡係到過唔到關 好sad

同病相憐
係點樣既事?

咁錯過左就係冇 除非佢長情又愛你

我就唔信你會比佢吊到一世

有冇一齊過?

冇一齊過 十年都放唔低 係咪好撚痴線

係有少少 冇睇上新人咩

放低左大半 分手一星期到(真係唔記邊日分手) 分手係因為自己好多既錯搞到無左段感情, 而家無野望 只望佢條仔唔好呃9佢,令佢可以開心生活,從而幸福

你話掛住就實掛住 成日無啦啦諗起佢 岩岩2月14忽發而想打左篇野去佢唔會再用既software到, 希望我既願望可以成真啦

記住要開心呀傻囝(唔係想mk 5年前佢係改咁既名 )

本身諗過等時機成熟再找返佢
但佢最近好似有新仔

巴打放得好快 ..遮係佢一星期已經有新仔仔？

咁已經冇架啦 就算一齊翻 都有左新嘅過去 你肯定接受到？

請你好好放低

有係有 但係都會諗起佢 唉

放緊架啦

要相信遇到更好就會自然沖淡佢..

我唔care呢樣野

入黎放低D野...

琴晚ON99諗住車EX放工, 見到佢係架男人車出黎叫我返屋企先, 之後佢就上返架男人車度.
晏少少就見到同佢撐枱腳.

之前話同我一樣中臭雞伏既巴打
有無得分享下個過程係點?

看破紅塵 琴日同女朋友分左手

咁巴打繼續等啦

巴打 肯擺低未

佢講？

比佢姣中
曬幾個月時間追
早幾日岩岩同我講一早有仔
話係我自己唔問

你個件都幾有心計
我個邊都差唔多
平時flirt開仔,然後flirt著我
仲不斷好似比暗示話有D意思
然後同佢表白就請我食檸檬
話咩暫時接受唔到你

過幾個星期後就話揀左個男朋友
而事後我再問番D人先知佢係死臭雞
flirt仔係家常便飯,一直以黎當我傻仔咁玩
佢最撚仆街既係,就算宜家揀左條仔
都係人地背後數佢不是
好似唔撚妥條仔咁
我心諗:「屌你你又話揀呢件最好
宜家又點撚樣?」

話放低講左幾個月了, 希望今次真係得

我過左三個月先知自己放唔低
唉
好想搵佢 但我覺得佢已經好憎我

拍左4年 分左1個月
放緊底 仲愛仲掛住佢 但佢已經變到好陌生
呢刻唔想拍拖 就算佢返轉頭我好似都接受唔返
覺得宜家咁幾好 但都想識下異性 拍左拖之後都無乜異性朋友

利申藍絲

幾個月遮 都唔算好耐 一齊加油
利申都係幾個月

點解覺得好憎你

可唔可以講下點解散 係陌生左先散 定係散左再發生啲嘢覺得佢好陌生

講極都喺時間問題。
同ex分左4年，掛住就實有，但已經唔喺
痛

咁有冇試過中意到其他人

同現任一齊3年 過得幾開心
覺得當初同ex分手係正確選擇

話說之前同ex分手 佢係我初戀黎
我頹左成個sem 完全唔知自己做緊乜
飯又食唔落 又聽唔到書 間唔中就自己喊
少少相關既野就諗起佢
果個sem由gpa3.x跌到去2頭

依家已經冇晒事 淡忘晒 要多謝佢令我成長左
各位傷心失意晚巴絲打要頂住啊

巴打你好成功啊 係我學習對象
你同現任一齊果時已經放低左啦？

入黎放低我既經歷
情人節果晚同男朋友出街 果日我地都真係好開心
直到夜晚各自番左去 佢無啦啦話要消失一陣
再上水佢就wtsapp同我講話對唔住 佢放低唔到過去同前度
唔想拖住我 話佢係因為一時感覺沖昏左頭腦 唔想將來背叛我

因為我岩岩經歷過一段感情失敗 所以本身都無諗過同佢一齊
同我曖昧左2-3個星期 一直去打動我 陪我
係佢一直拉我出黎 叫我信佢 我都問左好多次佢係咪認真 佢都話係
佢本身係一個有d咩都收收埋埋 自己亂諗自己唔開心既人黎
佢一直令我好想去了解佢既內心 佢對我做既講既每一句我都擺哂入心
到依幾日我本身都決定左好好放低過去認認真真對待佢珍惜佢
點知輪到佢放棄我 睇黎我只係水泡 只係個無人愛既廢物
雖然同佢正式一齊左只係短短既三個禮拜
但真係hurt到爆 因為我一直都好努力去做好多野去打開佢個心

14號見到佢wtsapp講既野我果晚真係人生第一次為左感情而飲醉左
我覺得依家自己好行屍走肉 好似已經唔再係我自己咁 好難受 唔知點放底

絲打其實我都係 以為睇緊自己嘅故事 不過日子就唔同 所以先上黎問有冇人試過放低左 點解我地做左咁多野 佢地都唔肯繼續試 絲打你會唔會想等到佢放低 係咪覺得當初你做到咁多野 點解唔可以再試埋佢 我而家就係學緊放低 放低呢啲幻想

hi auntie 都比佢吊左四年

頂我都係 我ex咩都收收埋埋唔講
我問親佢有咩心事都唔講
有一日好突然分手 原因係我唔關心佢唔明白佢
我當然無辦法100%明白佢內心
但我唔係無嘗試 點解佢可以講得出我唔關心佢
自問已經盡心盡力了解佢
唉放唔低 已經三個月 好頹好想死
佢叫我唔好再搵佢 我諗已經有其他人關心佢了
好想復合

我打算同佢講我等佢 依個係我既決定我唔會後悔 所以請佢唔好私自幫我決定埋我點做

絲打有冇試過deep talk 如果佢個心打唔開 咁可能真係打唔開

絲打 我都講過一模一樣嘅嘢啊頂 但係我已經盡曬力試夠曬.... 不過絲打你都要撐住啊

分左個半月 理性知道要放低。佢已經講左好幾次唔會再一齊 我同佢冇可能。

我曾經諗過由朋友再接觸 追返佢，但當佢一同我message返 我個心就放唔低 又諗返同佢一齊既所有事，大事小事我都記得。然後佢一唔覆 已讀我個心就那住痛，好辛苦。又會睇住佢幾時上線，做咩唔覆。最後我都係將自己所有諗法同佢講晒。然後自爆，佢應該唔會再理我…

你講得好啱 因為我經歷過佢嗰種痛
我唔想再比佢受多一次 所以我會珍惜
但我都明傷過就係傷過...佢返黎只係我嘅幸運 唔返都正常

分開之後幾個月以為自己放低左
點知仲好掛住佢
再過幾個月再嘗試放低佢
點知愈來愈掛住，成日諗起佢
（分左差唔多兩年）

睇黎仲係感情大過理性嘅階段 佢肯應你並唔係比機會你 巴打你自己諗下啦

如果冇辦法冇決心可以一直珍惜翻佢 就算一齊翻冇好結果 只係令兩個再一次受傷害

你諗起佢時係開心定傷心？

其實係咪真係有人會唔適合拍拖
我拍過2次 第1任男朋友話feel到我好愛佢但係行為上就表現唔到
第2任男朋友話我成日靜係識比麻煩佢 話我無優點 所以飛左我
唉 我好似真係唔識拍拖

佢覆我或者只係念舊 悶搵人傾計。到佢知道講太多又會消失，佢已經放低晒。只係我自己原地痛。諗完好似明 但係個心唔爭氣咁痛

其實兩樣都有
諗起以前啲開心野
又會後悔點解個陣會想分開

脾氣差，佔有慾好強

第一任話你行動表達唔到愛？ 唔係唔適合 只係第一任太中意你 第二任唔中意你 只有唔肯溝通同磨合嘅人 簡單黎講係未遇到適合嘅人遮

心痛好正常遮 唔係就已經失去感情架啦 巴打比d時間自己啦 想掛住就掛著 壓抑反而唔好

你講分手？ 咁冇後悔藥架wo

...？所以放低左？

我都知但係呢啲野唔係話放低就放低
係朋友面前就扮冇乜野
心底裏又係另一回事

呢個我明啊 你狠心講分手果時其實已經冇彎轉 要怪只可以怪自己 點解有後悔空間都要咁講

唉想搵人R水吹

同前度一齊只有短短兩個月
到而家已經散左三個幾月
中間識左另一個男仔一直日日chat都幾曖昧
以為放低左唔再諗了

知佢唔適合自己
學歷上興趣上好多事既睇法上都唔同步⋯
佢飛我既理由都係我太多男性朋友同舊同學
佢接受唔到 同埋佢都幾大男人
但最近識左個新同事係佢舊同學黎
借左佢IG睇ex啲相⋯
屌你老母我真係好掛住你好想撞翻你呀
唉香港又會咁細既

我岩岩分 每日涙水洗面 求屌醒

分左手

時間會沖淡一切 我以前都係咁

試過揾番一個好似佢嘅人一齊
之後分手個下知道自己都仲好鐘意真正嘅佢

所以一路都怪自己個陣on9

好認同

係咁架喇 我頭一兩日攰到仆街但一分鐘都冇訓過
行行下喊 係咁望佢wtsapp last seen
諗緊點R野講
之後成個月都仲成隻狗咁叫佢出黎一齊去呢到個到
但佢都係幾粒鐘先應你一次 我都廢事再煩佢

巴打 如果佢已經追唔翻 你又放唔低 就等運到啦

咁絲打你地當初有冇好努力磨合過先 如果努力左都係磨唔到 我諗靜係繼續掛住會好啲... 一齊得翻 都冇用 何況多條傷痕

咁而家呢？ 單純咁掛住佢？

被分手呢？

佢連磨合機會都唔撚比我

我日日冇飯食會搵fd食飯 咁多數都係男仔中學同學
佢話ok冇所謂 你食完翻去同我講聲就得
咁我有做足 但佢飛我都係話我男仔fd太多
咁你直接一開始話介意就得啦屌你老味！

其實都唔會一齊得翻 一來冇mutual fd又冇晒大家FB IG
二黎唔會有將來 我接受唔到男仔學歷低到咁
所以⋯放唔低既我諗只有回憶

佢換左女 揾佢又唔理我 IG FB咩都block晒
個陣喪揾朋友攝時間 喪番工
呢加淡左 無晒期望啦...心灰意冷

已經痛左好多日🙁 我唔知要比幾多時間自己放低。真係好掛住佢 只係佢唔會再理我

係我主動提出 之後大家有傾反個問題 依家係好朋友
但分手兩三日之後佢同佢以前鍾意個女仔一齊食野 嬲到眼火爆 自己係到喊 以為佢咁快搵到條新女 點知原來係我諗多左

我打左段草稿 諗住聽日啱啱好一星期就sd
依家覺得自己好似癲左咁 搵左個巴打占左個卦 支卦話佢真係唔想玩 最愛唔係我
聽完我無乜勇氣搵佢了掛住佢

學歷都係問題 有冇諗過多fd未必係原因 可能佢都知冇將來所以早散早著

會冇事架 互勉之 要掛就掛啦 往事就係用黎懷念家嘛

咁究竟係咪等緊復合呢？ 定以後都做朋友

占卜都信 ？ 唔好send啦 要等咪自己等 比佢知可能嚇走佢架

當聽下 點知聽到咁
我唔同佢講佢一定會唔敢再搵我因為佢成日覺得咁係為我好

漏左引用

唔想復合 兩年半我受佢啲脾氣受到自己就嚟有精神病 啲脾氣勁撚過女人 氹幾個鐘都未氹得掂

學歷真係好大問題 如果一方係低f都未讀完畢業 另一方係大學 個差距會好大 會溝通唔到有關讀書既野 就連中學果陣既dse都傾唔到 因為有一方未經歷過

都係嘅 理解唔到對方嘅心情 仲易吵 又多個理由要放低

可能係時候對自己好d 絲打打算點呢咁

咁復合都費事啦 放低佢 放低你地 懷緬回憶 好似對大家都好啲

我打算講完等佢 就靜一排認真做下各自自己既事 等雙方都冷靜下先

都好嘅 可能 可能佢做做下發現自己都掛住你呢

同男友一齊6年 上年被帽過 求翻佢一齊 依家發現自己仲好介懷 異地 想放底但放吾到

keep住message傾咗三個月有多
成班人約出街 佢淨係撩我
講野同message啲語氣都flirt flirt地
原來佢中間同另一個女仔一齊左幾個星期
係之後分左手 我另一個朋友話我知
其實呢單野之後
一路都好驚佢會周圍溝女
雖然呢段期間有單獨見過
而過程都係打打罵罵
外人睇到應該覺得係sweet
(我描述過個過程比個fd聽 佢咁講)
但係之後又對我時冷時熱咁
直到一個鐘前 我終於的起心肝block左佢
因為我已經頂唔順 唔想再咁落去
成日為左佢喊 我覺得好對唔住自己

6年真係好難放低 點帽法 佢有冇變翻好先 而家對你點

一齊左對佢好好再比佢ark先真係對唔住自己 絲打好波 襯而家比較易斷 下個會更好

但佢仲成日whatsapp同我講埋啲咩要養我咩咁，我話你養新女仲好啦，分左手仲養咩我。佢就😏😏😏👌👌咁樣 我可以點做

其實依家想斷已經好痛 點解我要咁蠢 中過佢一次伏都仲要鍾意佢

....直接唔覆好似好d 唔係應該有排唔使斷 繼續花時間

感情呢d野唔係話停就停嘅 係痛架啦 痛醒就會慢慢斷

手機密碼係佢同我一齊果日
facebook密碼係我同佢既生日
銀行卡係我同佢既學號
書包掛住佢個名既其中一個字既吊飾
到而家正係拎走左書包既吊飾

睇佢電話發現 同左個女仔一齊2個月後我翻到香港先知 佢有變翻好 對我不嬲都無咩心思既 但而家就好乖 但問題係我無放底過件事 唔想再哂時間

溝下其他女，自然會放低
果時你就會明咩係天涯何處無芳草

ok聽你的！

本身我地有個得我地兩個人既gp 我地拍拖都係係果到講野多 啱啱發現佢大前日就退左個gp了 搞到我依家無勇氣同佢講本身想係果到講 點算好

..幾耐啦

努力緊，好辛苦

如果佢可以一直對你一個好落去 但絲打冇辦法放低心結嘅 咁真係無謂繼續 兩個都會傷多d 絲打一係就全心全意去信 因為愛情其實一向冇保證 只係當大家互信先慢慢存在 所以你諗清楚啦

巴打係過來人？ 有啲人真係愛得好深 我唔知究竟只係一時習慣嘅錯覺 始終會被現實叫醒 定係真係可以好深情好傻咁繼續單戀

加油啊絲打

一齊左半年 鍾意左佢四年
散左一個月

如果係咁 我諗佢都想同你斷啦

散左一個月遮冇野啦 仲有大把時間比你放低架
點解散？

互勉之 巴打想講可以講下

點解講一個月？

佢成日覺得佢走先係對我最好但其實無左佢我一啲都唔好又唔見佢同佢ex斷 我自問做唔到佢ex果種咁癲既死前爛打

斷估都係long d
點解d女人可以咁絕情 話散就散

有時拍太耐真係會淡 佢係冇乜主見果d？ planning唔可以一齊傾咩 不過你咁佢又真係可能會驚左 比較要過一世 你咁會令佢猶豫 係咪你嫁唔過

佢對ex死纏爛打？

咁男人都可以好絕情嘅 我覺得只係女人表達出黎嘅鍾意同實際一樣 男人表達少d實際深d 所以相比好似女人快d放低遮 咁快longd？ 咁睇黎佢應該唔係好中意你

係佢ex對佢死纏爛打

我自己都唔知

下佢個ex都幾唔要面 你ex又唔阻止佢嘅話 點都會係你心結 絲打早斷早著

如果你30咁佢都已經29啦 你地有冇諗住要bb？ 如果諗住嘅話可能佢唔想咁遲生？ 女人急其實正常嘅身體會冇咁適合生bb 好似係 不過佢唔肯攤底牌又係奇奇怪怪 肯定冇第三者

有冇心溝女先

我都想係過來人 分左差唔多2年 依家仲係個漩渦入面 不過冇直接接觸2年 傷口都算埋左口 只係有時會痛

會痛好正常架 但在意唔在意會改變 我諗

試過成功放低一個鍾意咗三年嘅女仔
後來佢又拍埋拖
但完全冇任何唔開心

放低左好耐 但呢加好討厭見到呢個人
好憎佢

全部靠自己？

都係放低嘅 至少0心痛

不斷同自己做心理輔導
半年後鍾意咗另一個女仔
成功放得低

點心理輔導法 例如係問自己d咩？

放低了
依家男朋友對我好好 我好愛佢
但前排block左佢ex ig （雖然放低了 但硬係有條刺係到 我都唔想update佢近況)
但佢近排add返我 我都無諗住accept
有乜可能仲會做到朋友
至少我唔得囉

要用幾耐時間

我都覺得愛過就唔會做到朋友 你block你ex ig定現任個ex ig

用左一個月到 同ex拍左4年
其實自己嘅心態好重要
當你諗到佢唔會為你傷心 就算你做乜野去挽留佢都好 佢都唔會有感覺
其實好快就可以放得低
同埋媽咪用佢自己親身經歷去安慰我 相比下其實無咁大件事 起碼唔係離婚 又唔係有小朋友
當然家人同朋友都好緊要啦
加油啊你地
總知唔好為拍拖而拍拖 搵人做水泡

打錯字 係我ex ig

鷲哥召喚
問自己依個女仔究竟值唔值得你去付出呢
佢係咪真係你的最愛？
加埋我依家個個好過之前個個好多
所以成功放低

好同意最後一句 我會努力

但係真係可以中意多過中意之前果個咩 ？

我用左一年半放底左一齊5年ex

方法係重新認識呢個人 發覺佢自私無比
明白佢唔係愛我 佢愛自己
佢唔值得我愛佢
而且「selection right」應該自己手 唔應該比人揀
我選擇學會愛自己

條冚家產搵返我 因為佢過得唔好 唔係真係愛我

應該係你愛得太深啦

趁我清醒 講個故仔比大家知

我同我ex 同一間中學 朝見口晚見面

好開心 好滿足 一齊左三年 咁就畢業啦

但佢同另一個人曖昧 搞左好耐

佢話佢真係好攰 已經唔想再煩落去

結果決定兩個唔揀 分左手

但兩個月後又同另一個拍緊拖了 即係依家

用成3、4年去放低一個冇曖昧過，冇一齊過嘅人會唔會太耐

中學發生過既 用黎回味就夠

岩岩既事咋

咁巴打點對付翻佢 好認同當自己發現對方自私到貼地真係好有動力去放低

咁係咪冇得救 如果我唔想係咪就可以改變到

....清醒遮係巴打你借酒消愁？ 巴打你ex好靚女？

冇得計架呢d 有冇再中意到其他人先

唔可能話冇
但係感受冇咁深
時間都好似唔持久

放低左 對佢死左心

而家仲有冇聯絡佢？

睇落似想有bb催婚？ 巴打而家仲有冇同佢聯絡 可能佢真係因為驚你唔可靠跟住長痛不如短痛

用左幾耐

巴打唔肯放低就直接去搵佢傾 睇下搵唔搵到 如果佢真係點都唔肯 就靜可以等佢改變心意/要放棄

儘快搵下個啦，唔係ge話冇返三五七年都幾難放低

多謝巴打良言 隨緣啦

點先放得低
分左手2個月多d
日頭無野 雖然間唔中都會諗起
夜晚聽歌先黎料 喊到仆街
屌 愛得好撚深 我將我所有既愛 精力 時間都比哂佢
換黎既係咩
一分左手佢即刻溝第二個

巴打 第幾次拍 ？

絲 初戀

同你一撚樣
我琴晚分左手了
都係怪自己愛得太深

岩 唔愛得深就唔會搞成咁
依家愈黎愈懷疑 到底攞個心出黎愛有咩用

真係無撚用
拍過兩次拖 兩次都係比人話感覺淡左就被飛
最努力去愛既人係我 但被人傷得最深既人 都係我
所以我真係唔想再拍拖 唔想再比男人傷

放低左啦
唔放低好辛苦
放低左先搵下一個
唔好懲罰自己

初戀就係會咁苦澀 因為你比左最好嘅自己出黎 繼續喊啦 喊多十萬次會好翻 唔好逼自己放低

如果搵左水泡係懲罰埋一個無辜嘅人

咁又唔好 係好痛架 但係只係因為遇錯人 唔係絲打你嘅錯 如果真係覺得遇到好嘅 時間證明埋 都要努力翻去愛啊 一齊加油啦

良言就算不上，只係自己經驗，不過我都準備要放低多一次，但今次真係難

我都係岩岩分手
都係初戀 第一次付出咁多
要一齊加油
調整好心態
We deserve better.

利申 喊左兩日 一停低唔做野就喊

巴打又分左..？

加油

點放低

靠自己

鍾意佢啫，都冇晒希望啦
同埋鍾意人千其唔好鍾意學生會成員，入面d男女關係複雜到，d人又日對夜對，好易產出感情

巴打加油啊 下個會更好

2年放低晒因爲依家有新對象

同埋知道同ex永遠再無可能，曾經都困擾左我好耐，自摺過一排朋友約去街都唔岀，放盪過一排成日去酒吧劈酒，唔開心就食煙，但後尾時間過左先發現其實世界好大，岀面仲有大把好女仔，就開始無再困擾

各位巴打繼續加油

點解大家仲愛大家 分左手仲原地踏步
但都唔可以一齊返。。。我唔明。。。。。。

到依家都放唔低個追求失敗既女仔
明明都比佢拒絕左好耐
但成日都會諗起佢
成日覺得係自己太遲行動先搞成咁
明明人地都見我講左對我無feel

真係唔知醜

哇巴打曾經真係幾頹下 用左兩年放低？ 新對象係現任未 係放低左先留意到其他女女？

因為分開果下已經有裂痕 邊個話分手阿巴打

唔關事架其實真係 如果有feel 你唔去追佢都會主動暗示d機會比你

就係諗係唔係自己錯過左
依家成日有個心結係到
因為佢都同我出過幾次街
第二次出街個事佢有話我個日好似計劃左d野古古怪怪,但個日我真係無
同完左我特登搭到同佢同一個地鐵站走
但我無再陪佢一齊再轉車先走
自己再走去搭車
個次之後佢開始好冷淡
跟住佢有再同我出第三次街
不過個日氣氛好差
之後就約唔到了

可能係我自己同女性相處經驗小
諗得太多

咁可能真係miss左佢嘅考驗 巴打... 有d野錯過左就係冇左 如果真係會一齊嘅 始終會一齊 覺得值得又想嘅 可以繼續等

朋友呀 我已經放低ex 但拎起左個女仔 今日先比人game over

何能真係啦
因為之後同佢表白都收卡
只係個心結化唔走

一齊左先知對我冇感覺 要識得放下

心結真係好難解 要視乎你有幾中意 同埋佢有冇徹底打破你幻想

新女仔係中意定新ex

拍左幾耐分手？

就喺前一秒 放低左

唔知算唔算放得低/未放得

兩個月 其實叧一方面好彩咁早就分 冇咁痛
雖然都好撚痛

會有準確放低時間架咩

見到佢同第個人一齊會有咩感覺？

痛唔痛同時間真係冇關係 不過巴打遇錯人lu

最好嘅自己
會更好架！！！！！

會更好架巴打一齊啦

又話做翻朋友比較適合 問佢有係機會再黎過 佢話由朋友做翻起 話要重新認識我

...咁吊住仲辛苦wo 除非佢好明確比你見到機會 唔係同兵冇咩分別咁好似

係 好辛苦 所以打算問埋佢最後一次係咪分就

加油...長痛不如短痛

巴打要堅強啊

巴打同我情況有啲相似
雖然唔知呢樣關唔關事

你個情況係點？

4年仲未放低到

最難受係你分左之後做咩都諗起佢

都會有種那住那住既感覺

咁遮係仲差d

一定會架 個腦有memory冇計

拍左好耐啊巴打？

今日開fb 見到佢封面轉咗張
prewedding 相

嗰下心係痛 不過亦都令自己有上進心
增值下自己

係時候move on啦

唔放低都係自己辛苦
佢唔會care
咁點解唔放低

因為我地有感情

好難

唔多唔小係因為投入過
加上明明覺得有機（其實可能係自己諗多左）

前排知道佢有拖拍
原本都以為自己放低左 但聽到嗰下真係好心up

又係
同佢出過兩次街都無送到佢返屋企
因為DATING個地點同佢屋企都幾遠
到第二次去完街之後佢就好冷淡
然後之後主動同我講唔想拖住我
就係咁收左皮

明明話黎啲正能量但結果由第一個回覆開始到而家都係放番負

真係
到依家都唔知係唔係咁既原因
不過同d朋友傾過
佢地多數話唔關事
：係鍾意你既唔會因為咁而衰

點會為左咁小事就收皮呀...同埋而家算係普通朋友出街，送唔送人返去唔係必須...你又唔係佢邊個
肯定係同你出完街覺得唔岩feel人地咪拒絕你囉...

仔細睇有成功例子架